２８／１１ 鄧炳強：警方將因時制宜「剛柔並濟」 中環警察辱罵市民「臭曱甴，食屎大」 拘捕３人 非禮女記者

一日仲有警察，一日唔會平靜。

日前行政長官林鄭月娥表示，政府正籌備獨立檢討委員會，檢視近月社會衝突的成因。新上任的警務處處長鄧炳強今日與部分傳媒茶聚時，稱並不反對成立獨立檢討委員會，但指委員會只檢討社會問題成因，而涉及警隊事項仍由監警會負責。

連日在抗爭現場，警方多次阻礙傳媒拍攝，並與記者發生衝突。綜合各獲邀出席的媒體報道，鄧炳強今日在茶聚中認同有前線警員躁動，但否認他們是瘋狂或失控。他稱有提醒警員情緒智商要高一點，做好自己的工作。

對於會否公開催淚彈的成分，鄧炳強稱不能自揭底牌，又指環保署可以考慮檢視催淚氣體是否對環保有影響；問到警方處理示威衝突態度是否在區選後改變，他表示會因時制宜，剛柔並濟應對。

警方今日進入理工大學進行搜證及處理危險品。鄧炳強稱會以人道、和平方式處理佔據人士，如果他們身體不適會安排就醫，但強調並非放他們離開，否則不符合法治原則。

中環ＬＩＶＥ

突發 中環班狗又衝出嚟想咬人！

推

他們已經瘋了 瘋了

大家話好禮貌咗去睇ＬＩＶＥ
上頭話咩都好 班狗根本唔會理

#27
木柴
•
24 分鐘前
個男警一野渣左落女兗者對波到
女記者話非禮, 個男警趁混亂走撚左

中環警賊又搞事

休息成功

我完全接受唔到呢班人可以繼續拎槍
冇勇武合法集會 都要玩嘢

做開癲狗唔會變返人

獸性又發作？

邊個話班狗會改
我錫哂你哋個袋

殺人強姦都冇事
非禮算咩

push

就係集會完⋯⋯⋯

屌 仲休息

未贏呀大家

推到佢地仆街冇野撈

Pish

屌佢老母 想靜一兩日都唔得

上面想冷處理收皮
下面就繼續吠

lihk風向師 : 班狗客氣到呢

班黑狗根本唔會變
醒下啦

玩包庇結果 就係冇人聽話

話popo禮貌個d
平時係咪俾狗屌緊

今朝軟咗啦 夜晚咪硬囉

Up

呢班係畜生

癲狗

721就係佢搞

黑警老母遺害人間

認真有咩方法搞搞佢
班細D老鼠正面抽又抽唔贏
宜家唔搞li世都搞唔到

走喇屌你老母 大話強
誠信破撚晒產 救都救唔撚返喇 成班黑社會

根本係成班爛仔顛狗曱甴

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

收爹啦垃圾廢柴。拉我啊笨屌你老母

未開實彈 客氣左

根本就係以政治立場拉人
你黃既就拉你殺你

幾時有辱警罪呢樣野？罵下都唔得

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

班狗擁有過權力係唔會返到轉頭

根本已經失控啦

Once you go black
形容呢班人就啱

潛在罪犯 要驅逐出境

冇得救

屌 一定要叫美國制裁

佢地啲字就黎用曬

佢地呢幾日真係有扮哂蟹唔該前唔該後
九成係有人落order叫佢地做門面功夫

但狗改不了吃屎尋晚馬鞍山同頭先中環現哂形

所以話人權法冇用

警暴依然持續無停過呀

屌你老母

成日屌人休息，

我認為勇武的確傷嘅傷 攰嘅攰
仲有需要重整行動方向

而最唔應該休息嘅係和理非！

我哋贏咗啦，驚閪咩
泛民大勝，完全贏咗啦
利辛，曲線

幫推

btw有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

死性不改

鄧炳強其身不正

懵炳強食撚屎

咁食屎定食生命麵包吖？諗掂未吖？
番去食M巾海底撈啦！

唉

係連登叫勇武衝個班九成九係五毛同冷軍
咁想人衝點解自己唔出去叫人衝

12.1九龍見

班死曱甴區選輸左唔奮氣。

邊個新聞台live?

我對警察失控方面好有信心